[1月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 6章終於完 (15)

我一定會救你的。菜月昴擊敗了魔女教的主教-貝特魯吉烏斯·羅曼尼康帝的“懶惰”，並重新開始了在愛蜜莉雅的職業生涯。兩人在克服艱難的告別後終於安定下來，但這是新動蕩的開始。前所未有的絕望危機，無情的現實在襲擊。這個男孩再次面臨著可怕的命運。

從王都帶著避難村民歸還的昴與愛蜜莉雅，與女僕法蘭黛莉卡會談後決定前往「聖域」一探究竟。然而愛蜜莉雅卻在踏入聖域的瞬間昏迷，醒來後更被告知已無法離開聖域。被迫進行「試煉」的愛蜜莉雅與意外獲得「試煉」資格的昴面對陸續降臨的危機。昴必須在困境中找出正確選擇，拯救被束縛在禁書庫中四百年的精靈，締結永遠的契約。

STAFF
原作：長月達平
角色原案：大塚真一郎
監督：渡邊政治
系列構成：横谷昌宏
角色設定・總作畫監督：坂井久太
音楽：末廣健一郎
音楽制作：KADOKAWA
動畫制作：WHITE FOX
製作：Re: ゼロから始める異世界生活 2 製作委員会

CAST
菜月昴：小林裕介
愛蜜莉雅：高橋李依
帕克：內山夕實
雷姆：水瀬祈
拉姆：村川梨衣
碧翠絲：新井里美
羅茲瓦爾·L·梅札斯：子安武人
菲魯特：赤﨑千夏
「劍聖」萊因哈魯特·範·阿斯特雷亞：中村悠一
庫珥修·卡爾斯騰：井口裕香

睇完Q&A先好問有關輕小說同WEB版既問題
Q&A
輕小說篇
Q:雷姆醒未?
A:

Q:Web版同文庫版有咩分別?
A:Web版係網上投稿，內容雖然較多但累贅，因為設定未落實，所以可能會出現bug，類似初稿。
文庫版即印刷版，動畫劇情跟隨文庫版走向，設定完整，內容簡化，閱讀起上黎較舒服。
建議先睇文庫版，睇晒後又未出新先睇Web版。

Q:睇完第二季上半部，想追小說，應該邊度開始睇起?
A:第二季13集完結對應文庫版13卷第2章83頁(スバル離開小丑房間)
不劇透動畫下半部睇法
上半季>10至12卷>睇下半季>13至15卷>外傳1至3>16至20卷>外傳4>21卷～
短篇1至3睇完第一季就可以睇
短篇4至6睇完4章先好睇

Q:IF線有無出書?
A:得雷姆線(怠惰線)有，第一季全卷特典。第二季全卷特典係強慾IF，講述スバル與多娜立契約後發展。

Q:幾時出20卷?
A:1月

Q:買唔到實體版，幾時再印?
A:未知，青文唔答

Q:Web版邊度睇?
A:
用google translate轉繁體啦

Q:睇完19卷，應該由web版第幾篇開始睇起?
A:第5章，54,55,61,62,68~

動畫第4章上半季解說篇
非小說補充，只會講連小說都無直接解釋既問題

Q:羅茲瓦爾點樣知道スバル可以時間重來?
A:無詳細解釋，但一定由弱化版睿智之書得知。
普遍解釋有兩種
1.書上寫有多個末來(低可能)
2.羅茲瓦爾發現書上所寫既結果同スバル既行為唔吻合，而估到佢可以時間重來。大約程序係1章時羅茲瓦爾知道有人救Emilia。2章時羅茲瓦爾觀察スバル係咩人。3章時，測試スバル有咩能力。4章時，你仲唔係有時間重來!?

Q:第三次輪迴時，嫉妒魔女點解會出現?Emilia點解會唔見左?
A:スバル係夢之城堡透露死亡回歸。Emilia比黑影食左。有種講法係上Emilia身，但小說黨應該知唔會係咁。

Q:第四次輪迴時，點解Emilia變病嬌?
A:スバル既離開，柏克唔係身邊，突然落雪村民同嘉飛貓怪罪於佢，所以走入墳墓，試煉又失敗，內心脆弱又孤獨既Emilia就變左病嬌。

Q:點解多娜會對スバル用男人先會用既字/句?
A:長月解釋因為多娜對スバル有好感，用呢種方法吸引對方注意。

小說第5章解說篇
多左人入坑小說 順手解答下睇小說時候會諗既問題

小說第6章解說篇

例外話篇
Q:4章篇章名叫咩?
A:4章真名叫永恆契約（永遠の契約），唔係聖域篇。成篇4章都連繫住契約，所以個名其實幾有意思。

Q:RE0入面邊個最白滑大波?(估完先好開)
A:

點解冇動畫都可以推到一個po

新po留名
繼續坐等戰神喺動畫大顯身手

因為486好撚靚仔

一年後web 終於更新嘛
本來推得好慢

你靚仔啲定486靚仔啲

我覺得雷姆啲景品都幾靚

一定要揀？

想問下繁體實體書出到第幾章？

5章
19卷

想問下六章係突然間就完左？
好似咩都冇解決，咩都冇做到咁

長月:はい。これにて、長らくかかりました『Ｒｅ：ゼロから始める異世界生活』六章終了です。
はあ！？ めちゃめちゃ途中じゃねぇか！？
と思われるかもしれませんが、明確にここから章が変わるので、これで正道です。
様々な謎を残した監視塔、どこぞへ飛ばされたスバルたち、事態はどうなるのか。

どうぞ、近日開始の七章を楽しみにお待ちください。
25巻の書籍作業が終わったら、ゆるゆる始めます。では、以降もよろしく！

你忘記左呢套係系列作 唔係1章就解決問題

憤怒lm

屌第3張㩒錯咗
依張先啱sor

又係由第5章開始其實都冇話點解決問題
只係今次感覺完得太突然

睇緊balatutu，宜家上唔到，邊度仲有得睇

其實我覺得長月本來就想咁完，可惜佢拖太耐先出

搞到有班讀者見到重新投稿有過大嘅期望，覺得等左咁耐應該會解釋返好多之前嘅謎題

如果再寫落去會再長啦
你諗下要解subaru去左邊 要幾耐
可能要40篇先講先得完subaru個part
又或者解其餘人點做 又可以要30篇
分2章係正確決定既

加上要個開心啲既完結位

香港re0版權得支站同viutv
建議課28蚊睇高清viutv

應該純粹等到web 文庫同步
讀者（包括我）都ff太多
但呢11篇情報量都好多啦

Re：零 股票市場
11/11 19:30 收市報價

只計算正皮
不計算負皮

層數

#18 掃把佬股 8
#19 EMT股 19
#20 レム股 18
#21 RAM股 4
#22 特蕾西亞股 3
#23 法蘭黛莉卡股 1
#24 佩特拉股 0
#25 奧托股 6
#26 地龍股 5
#27 碧翠絲股 10

魔女板
#28 強欲魔女股 4
#29 憤怒魔女股 8
#30 嫉妒魔女股 12
#31 綜合魔女股 3

Re：零 股票市場
11/11 19:30 收市 TOP 5

NO. 1

#19 EMT股 19

NO. 2

#20 レム股 18

NO.3

#30 嫉妒魔女股 12

NO.4

#27 碧翠絲股 10

NO.5

#18 掃把佬股 8

#29 憤怒魔女股 8

掃把佬股

EMT股

崩壞EMT股

レム股

RAM股

特蕾西亞股

法蘭黛莉卡股

佩特拉股

奧托股

地龍股

碧翠絲股

羅茲瓦爾股

強欲魔女股

憤怒魔女股

486我愛你

嫉妒魔女股

綜合魔女股

Re：零 股票市場
下個POST 結算

只計算正皮
不計算負皮

層數

#24 掃把佬股
#25 EMT股
#26 崩壞EMT股
#27 レム股
#28 RAM股
#29 特蕾西亞股
#30 法蘭黛莉卡股
#31 佩特拉股
#32 奧托股
#33 地龍股
#34 碧翠絲股
#35 羅茲瓦爾股

魔女板
#36 強欲魔女股
#37 憤怒魔女股
#39 嫉妒魔女股
#40 綜合魔女股

留名等合體

魔王個合體真係正撚到癲

lm

今日都無更新
睇黎12月先會有

百度有人譯咗艾爾莎前傳

希望2030睇到結局

Hunter完先定依套完先

高手食生肉

長月仲有心寫既
佢每星期出一篇 就夠數可以每3/4個月出一卷

4月7月角川賣播放權既動畫
re0
社長，戰鬥的時間到了
DECA-DENCE
天晴爛漫
宇崎學妹

整動畫電影幾好搵 見佢寫向中國同北美賣播放權收入增加

雖然無更詳細資料 但見其他公司 賣播放權收入佔成套動畫收益既6~7成
睇黎re0 幫佢收唔少錢

4至6月賣game同映像夾埋得先99億
順帶一提4至9月賣game 83億

比鬼滅啲bd 銷量刷到 睇唔到re0第二周銷量
1至11卷 霸咗11個排名位

9月中旬的一个晚上，30岁的拉姆在厨房里用抖音直播视频，突然，一名男子冲进来，拉姆尖叫起来。然后屏幕暗了下去。

係咪西藏嗰單
今日碌Facebook 都見到

乜撚嘢嚟

話說梨衣都係30

Bd入面有其中兩集係好似鬼佬live reaction咁
同啲聲優一齊睇

第4集 睇到最尾媽媽個part 全場靜晒
李依喊晒口 雖然有d假

re0幾時出最新小說？

隻 Crystal emt delay到12月先送

日版12月 25卷

邊個知

Delay一個月咪算好

明明我鍾意emt點解第一抽到雷姆㗎

又有景品

第一隻Minerva figure(細q版）

呢種Q版會好啲

之前咪出過呢種動作 好似
不過無魔女

你幾點delete呀？我而家喺街呀我要返屋企先可以download啊

今晚 本來琴晚 但瞓著咗 唔記得

快啲更新幕間吧

啱啱煲哂13集留名

已經2星期無更新

你哋話12月出廿五卷,咁其實21至24係出咗㗎喇？我成日最多見到嘅第十九卷第二十卷

sorry我睇錯咗原來係日版,中文版應該有排等

唔係鈴木都估到nonoc
前島麻由唔太熟 有咩出名歌?

原來姐係MYTH & ROID

卷三
幾時先再有魔女封面

睇ed個名 believe in you
都對應其中2part情節

係mayu啊
希望有第一季op2嘅感覺

又可以齊來競猜OP ED播幾次

應該都係各3次下半季都好急下

第一季op2 一般啵

ed多好多次囉好冇好似8次

無畫面唔計

前島麻由 咪MYTH & ROID 前主唱

佢地講緊日文版掛，19-20應該係台灣中文版的最新進度

頭先google完先知 好似只係出過2首

見佢去左華納 又會黎唱RE0

mayu咪就係M&R畢業左果位

好多插曲同oped都係佢唱
styx helix

Op

最近買埋外傳實體版 ex1得會場版 逼我要佢

邊個會鐘意 講真

放出去可能意外好多人想要呢

今日係激安尋到寶🤣🤣而家得返碧翠絲同埋拉姆

係啦試下放出去啦可能有人要㗎

咁有無人要？

邊度
聽日衝出去買

好撚懷舊

屌仲未落到手新game買邊隻特典好

仲未知日版有無中文字
本來想問下間製作公司 但得電話問 好on9

有啊

買數位算

儲開實體

冇位儲開數位

哇連特典成20000yen

咁既話
得呢幾個選擇比較好
animate 掛畫

樂天 掛畫

ebtan 掛畫 呢張雖然齊人但唔太好睇

望落最靚係樂天個個

其他無提既特典都係唔多好睇
amazon個張都好睇 可惜係poster

係咪睇錯一樣價錢架啵
佢有分set版 送多d野
同普通版 得一個特典

Set版多咩

第一張想買

你應該睇左amazon?
咪多左框

拉落下面有講送咩

唔識日文，即係set版多幾個特典?

屌我就係㩒特典2見有8000yen同20000yen
On9

「Re:ゼロから始める異世界生活 偽りの王選候補」の描きおろしデザインを使用した超高画質複製原画「キャラファイングラフ」限定オリジナル商品。
キャラクターデザインやキャラクター商品開発に特化したデザイナーが自らオペーレーターを務め、国宝や重要文化財などの作品のレプリカ製作にも使用されている、 全12色の超高性能プリンターで印刷しています。

唔清楚呢d印刷技術

下比多成倍錢得呢d

當佢由普通poster變高質畫啦

仲有個畫框既

多撚謝wo
Btw你諗住點訂同訂咩版

嚟緊1月係咪都係逢星期三晚做？

首realize播幾次就換
不過新個首好似myth&roid個歌手唱

樂天普通版多
未用過樂天 應該都係轉運

我想訂特典2
仲諗住你都訂呢個特典就睇下幫埋我訂，一齊夾個運費咁樣

洗乜夾
咁輕 應該都係1~2磅 四十幾蚊姐

咁平
你ps4定switch

b&s 22蚊磅
switch

我仲煩緊咩機

novel game無乜畫面要求 緊係switch
有得搭車時玩

你岩，癱係床玩都舒服過人

樂天同animate 掛畫 amiami個牌仔我都ok
諗多幾日先

最遲最時要訂
諗左兩諗又唔知咩特典好

無寫明，1月28前應該都ok掛 我估

日亞 卷二 sell rank 24
一直升緊
應該都係首週5千左右
第一卷正常應該夾埋有6000 但比鬼滅阻住晒睇唔到數據

我訂咗啦 你地呢

我買膠算

話時話記得播動畫嗰時好似有啲劇透撚唔四重? 個list仲有冇
定係我記錯係第二齣動畫

好似得一個

唔該晒華田巴

今晚搞 好快又一月

你係呢個post第二個會買bd既人

睇咗劍鬼外傳漫畫版 又唔錯啵
跟到小說幾足
特蕾西亞個樣又成熟啲 幾好
小說插圖個樣 似15歲

請馬上
BLOCK咗asdgbhyn
#47840

我連小說都有儲實體

抽就中都抽得中
但係其他嗰啲唔知點算好

抽就抽得中*

感動 我都有儲實體版

日亞 卷三 第8名
卷二 21名

btw 隻驚想揀掛畫特典 但係想知個掛畫幾大

其實莎緹拉定嫉妒幫486揀返去邊個timestamp
嫉妒精神病 莎緹拉睇落又唔似分析到去邊個位重新開始先扭轉到命運

咪b2

應該係自動一定時間內無事就save

你冇死唔會知個checkpoint喺邊架wor
死歸唔似自動save 似死咗先揀個位返去

希望2020年睇到web更新

就算係人地選 都係嫉妒啦
得佢連住subaru

卷二賣到有啲斷貨幾好

日亞 卷二amazon限定版唔再補貨
但卷一仲有 係咩意思
遲咗買咪換唔到全卷店鋪特典

幾時先有ベア子做cover

Lm

後尾碌到，已訂

咁得意，我覺得買咩都好，點都要齊一套

點都有 話說今章重點
Emilia 封面都未出 應該會放後啲

真

不過無乜錢既話
只買1/5卷 送小說
4/8卷 送收納盒同guidebook上下卷都得既

雷姆封面都咁少人買

又唔係外盒封面
內盒封面太普通

左上右下2個經驗包

又會請安娜
第3季係咪計劃緊

植田不嬲都成日上呢啲節目架啦

其中一個變長期經驗包

我仲以為會係神龍cover
呢家先擺佢地喺cover？24卷未寫到個幾話咩

同埋宣傳文句咁頂癮嘅 「記憶」我明點解 點解「賢者」又關事？

24卷出現左啦 但25卷真係多出場既

痴女嘛

Oricon日榜
25號第4
26號第11
27號第10

不過日亞卷2已經跌到睇唔到排名

25號第3先岩

咁明目張膽係王都出現?

收到了

一樣有寫死咗幾次同點死

同卷一一樣 送兩張宣傳單張佢諗住每卷都要宣傳下兩隻game?

盒背有啲唔同咁

無乜特別 要等到卷4先多啲野睇

佢隻手機驚我麻麻地

動畫改成既game 不嬲都唔多好玩

強慾IF
幾正 配埋音 有埋音樂
又做到個氣氛

終於追完19卷
Bookwalker 仲未出20卷
好好睇！好想繼續追！

巴打睇Q&A

又係鬼滅

正常 而家當紅
過多排就無架啦

Re0有第二幾好
下年應該會再賣多啲
800萬發行量應該快到

今年出嗰四本都幾好
諗緊收唔收25卷店特

算係咁 上年60萬 今年有動畫加持3個月

25卷gamer送minerva阿架力膠同特典小說
好似1500日元

係始終多數人鐘意睇爽文

巴打去開日馬訂？GAMER呢啲直唔直送香港

特典小說係店鋪限定
一間係gamers 另一間應該係虎の穴
無直送 要轉運
大約2磅內 四十幾蚊運費左右

thanks a lot
但係呢啲一收就要收哂

睇你有無心機睇日文
無既就算啦 等人譯

我等青文

2022應該有得睇

之前既選擇會影響你之後有咩作戰方案選擇

唔睇攻略唔知要死幾多次

首週卷2
4174+482
睇黎最終卷均得5000
除非part2 夠大迴響
不過1月要同巨人同大堆異世界番鬥
有啲困難

睇返16年，再睇返而家
真係唉

16年一開始多數人都唔睇好re0架
當普通異世界番
係15集開始人氣急升
加上同期對手收晒皮
連續賣咗2個月卷一先上1萬

第二季實際銷量應該比show出黎既數字好
鬼滅太多卷刷數據
排名20打後睇唔到賣幾多

不過我覺得銷量低同分割播放+比鬼滅吸引晒注意力都有關

等1月播出時再睇下點啦

分割一定有影響
下半最吸引但同期仲有一班怪物要鬥
過幾日巨人落場應該比巨人㩒住黎打

因為真女主訓左

睇訪問MAPPA話「看來接手了一個不得了的作品，不過事到如今都不能走回頭了」，係咪即係會仆直

佢唔好打戲畫到好似jc咁應該冇事

咁又唔會睇佢今季套咒術迴戰就知 應付到
巨人頭4集都係文戲 下年一開始先打
而同期RE0仲係文戲多2 3集

不過完結篇熱度一定勁D 無計

仲有第二女主嘛
下半季一開始就黎上位 可能吸引到人買呢

有興趣睇第一季RE0點反勝 可以睇下
支那文注意

講真 對於一般人黎講
見到第二季雷姆一開波就訓 都幾趕客

16年到20年
雷姆黨黨員都死左唔少

但係都keep住出好多膠

以前都買景品，而家品撚買

景品用黎呃唔識PVC既人

係，同埋越出越多，pvc都冇位擺，仲買乜撚景品

睇完咒術迴戰打戲真係好放心
係睇吓文戲佢會做成點，巨人最重要都係啲文戲
同埋都驚佢咒術巨人同時做會搞到兩邊一齊崩
希望唔好

咒術睇左漫畫就唔係好想睇動畫
但動畫真係做得咁好？咁可能睇一睇動畫點

根據以往經驗，同re0同期播嘅大熱作品都會仆直喺度。
2016有甲鐵城，2020就刀劍3

打戲真係做得好
文戲就暫時未睇得出佢做得好唔好
始終暫時都咒術都冇乜重要文戲

打巨人係完全唔同level又唔可以咁計

咁睇埋全員惡玉開先

呢個講笑㗎啫
其實祈求re0下半季表現得好就已經夠，其他作品表現成點都唔到我哋去講啦

監製轉咗人
由之前係副監坐正
應該ok既 之前都一直做落

巨人嚟緊依季啲文戲真係好緊要，做得好定差真係會差好遠
有幾part我真係唔知佢動畫可以點表達
即管期待吓佢會做成點

有睇漫畫

動畫黨好期待下半季
講真一月真係幾多嘢睇吓
巨人 寒蟬 咒術 re0

係 我關心re0多啲

不過巨人bd都唔賣得架啦
第二季 6千幾
第三季 4千幾

中國又ban咗唔比播 播放費收少一大舊

都係魔女，冇錯

一月寒蟬都入解篇
Re0下半個性質同解篇差唔多

淨係近幾年幾優秀嘅續作都集中咗一月播
re0 巨人 史萊姆 dr stone 工作細胞 beastar 約定的夢幻島
超多競爭，re0未必可以好似七月嗰陣一枝獨秀喇

識啲嘢喎

Re0幾多號開始播？

夢幻島就算啦
第一季嘅劇情已經係成套嘢最好睇嗰part
出咗去之後真係...

史萊姆就算啦
夢幻島之後都收收地皮 變左膠
主要對手都係巨人 無職

冇睇漫畫唔知喎
不過佢第一季嘅表現至少會令我想繼續睇落去嘅

下集到七海打
可以睇下MAPPA打戲做成點

未知等佢有pv先

有咁多打戲
競爭大到

夢幻島出左孤兒院後唔算好睇

等睇re0表演用文戲夾少量打戲屌打對手

得罪講呢套真係銷量榜最過譽果套
出孤兒院後啲朋友洗腦電波仲毒過啲垃圾轉生文

占星學有樣野叫荒地星座，同不育有關，主要係十二宮嘅雙子處女獅子座
荒地同星嘅關係有啲難諗

竟然咁小，但外國人氣真係爆燈，佢地真係完全無視左外國市場搞到無人買

大多數第二季都會咁
第一季有新鮮感先賣得多
第二三季都賣得多個啲動畫9成係毒撚死忠夠多 賣女
不起眼 果青 刀劍 點兔 季季都好賣得
仲有i7 ll個啲

我想問隻game，一月出果隻
8000幾yen同20000幾yen果有咩分別？
8000幾好似都有特典？

多D野送 唔太吸引 買8千幾個個普通版得
都有特典
你追返post 好似今個post有討論過

好，其實係驚8000幾無野送 爬左post，會買animate果個

物語

跌極續終仲有5萬

物語真心勁好睇
啲歌又係痴撚線

雷姆教有福了荔枝角d2 place玩具拍賣大量雷姆平貨大家去沖啦

話說 有無人留意耳仔只係畫一條線 連陰影都唔畫
就連近鏡都唔畫好啲隻耳仔
上季其實有畫埋

雖然播前都有人話今季budget少過第一季
我都留意到有啲細節位無第一季咁靚 例如emilia個花花
但唔知點解 茶會枱面啲花又畫得咁靚

第一季都cut咗12次op 18次ed
多咗45分鐘
同埋超過24分鐘既時間 夾埋大約13分鐘
Total=58分鐘

第二季part1 有畫面op ed各播3次
多咗30分鐘
超時合共31分鐘
如果part2同樣op ed各只播3次又成日超時
姐係再多30分鐘+31分鐘
Total多出2個鐘

咁都理解佢點解cut走細節位既
本來諗住bd佢會補返耳仔 但點知都係無
睇黎只希望佢修正尾個幾集啲人樣就算

應該都係下半季pv

呢個十分肯定有

最好得30秒PV
第一條PV太多 爆晒點解雷姆訓教

11月份賣出5300 減去卷二個4700 姐係卷一賣多600左右
睇得卷一都仲有6000

我覺得完埋下半會有機會再升

30秒既話變左預告

夠啦 加埋放映日期
講太多無期待

我估會再多1000左右
可能有部份人等埋店鋪全卷特典圖先買

而家仲有無地方買得返subaru
本來想等出1:7 但等極都無

都幾大隻好彩無入手

我記得都要成千蚊

日日攪住佢黎訓

係呀,日本都炒得好犀利呀,因為太少貨,我嗰時一見到即刻訂咗所以有貨

thanks 巴打

卷2 第二週bd 賣317 唔錯
Total 4971
下週應該都可以賣到200咁上下

straight bet希望好聽 其實realize都唔錯

有無Re0 新出隻game既討論區

infinite? 呢度無人玩

好

大陸game不了

大陸驚仲要抄骨換皮 唔知玩黎做咩

支那驚唔好玩啦，都唔知會唔會出事

仲有3個鐘 推下post先

等你翻譯

strong post lm

呢條友醫好精神問題之後秒到Shaula 咩玩法

睇畫面夠啦

英文配音
多娜聲線唔錯 但做唔到認真聲時個種壓逼感

chat room好好笑
成堆鬼佬留言
啲架仔反擊話我地都要留言
之後成堆係到emilia rem エミリア レム

未有特別野仲講緊part1 啲野
啲人對part1 既comment咁

有冇pv？

HOLY SHIT

聽到啲啲op

雷姆應該得一句對白（唔cut嘅話）
好奇點解唔放Roswaal/多娜

掛住cut 圖 miss咗前島講乜

第一張放左嘛 廢時再放佢掛

嘩 ed好正 根本講emilia

大家準備好未

兩首都好聽

講完 op ed 賣緊bd 廣告
唔知有無

下次radio 搵左真板 1月1號

原來首歌叫long shot 記錯straight bet

拉姆眼神同486有幾分相似

賣完產品廣告 賣手機game
應該仲會有vn game廣告

睇黎無pv

屌無pv呃我入黎睇廣告

起馬有個日期同POSTER

今日直播懶人包
竟然冇放pv,但我估係可能因為佢哋唔想劇透或者未整備好

棒球隊合作活動

掂喎可以網上買然後可以集運返嚟
而且價錢都幾合理喎唔係貴喎
仲要去到新年之後大家可以用利是錢買

係呀堅好聽呀好過進擊的巨人多多聲

總算開年最好嘅禮物就係Echidna聲優終於上去講嘢

thanks 樓上

有個位比較在意呢個

係戲院播？

我諗製作流程七國咁亂 所以無pv

估唔到張宣傳圖係咁嘅風格
不過幾正

咁又應該唔會 話晒都比多3個月+3個月

唔使客氣

我諗應該好似Marvel嗰啲馬拉松播呀

咁多日好難等

幾靚
同第一張係同一set 一張冰封 一張破冰

上次有人問我邊度有486土人邊度有得買其實我身份已經畀人爆咗出嚟
不過算啦而家就話畀大家知啦冇錯其實我就係個youtube channel嘅主角同埋我亦都會整一條片就講番今日直播嘅情報嘅咁我應該大概聽日整啦

會有人入場睇咩個個都睇過晒啦
雖然係戲院睇可能有唔同感受既
360度愛しる

仲有成個月 好難忍

睇巨人睇多3集巨人就到RE0

張視覺圖細節位

EMT件衫 14卷封面

黎緊呢個四個月會好爽但亦都會等得好辛苦

等緊下一集 巨人正

七章web + 四章動畫 咁就好了

佢有動畫時就唔會寫文
你望佢今個月會update 幾篇好過啦

又係 得一堆解說tweet 睇吓佢夠唔夠膽出tweet講

一定唔會講

原來你有睇re zero

又十面埋伏蝶蝶

盡曬力..都係整唔到

真係唔錯

好想知埋ed畫面係點

佢D AOE 技要靠精靈，冇記憶就冇精靈幫手，得返劍技比初代劍聖打柒 ，打得贏一部分原因係 SHAULA 冇自我都係debuff

Shaula D能力勁在玩遠攻偷襲，基本上冇人中招後唔死 （），shaula近戰唔係廢，但算唔上top tier。Shaula D 配點有D似羅茲

有個高質ching入咗嚟

眼鏡好唔好睇

RE0 D人不嬲都係偷襲形
同埋D人防禦力都無乜 就算幾勁 插一刀都係死

1月出隻GAME 任務玩法介紹

諗諗霉都係想買ps4版白金，希望白金唔會太難

白金

好似支那game 黎

啱啱先發現原來呢個廣播係喺youtube度直播咁即是話有機會最後一次果嘅可能就係呢一日先播pv都唔定

好大機會係咁

希望white fox唔好cut 15卷最最最尾個章內容

呢個會整得再清晰少少希望好啲啦

Season 2 上半部分 Blu Ray
vol 1 発売日：2020年10月28日(水) 26話〜29話
vol 2 発売日：2020年11月25日(水) 30話〜32話
vol 3 発売日：2020年12月23日(水) 33話〜35話
vol 4 発売日：2021年1月27日(水) 36話〜38話
Season 2 後半部分 Blu Ray
vol 5 発売日：2021年4月28日(水) 39話〜41話
vol 6 発売日：2021年5月26日(水) 42話〜44話
vol 7 発売日：2021年6月30日(水) 45話〜47話
vol 8 発売日：2021年7月28日(水) 48話〜50話
後半部分有12話

高清圖

thx

就咁聽鋼琴版已經feel到emilia既感情

第二季嘅解說
大家重溫第二季有唔明可以睇返

呢個專惡搞動畫op既channel笑到gap gap聲
認到好多位

school day
有其他人整過類似

我鐘意呢個畫風
如果動畫係咁就好

25卷彩圖

估唔到係咁既樣咁既色

新op ed有得聽嗱？

我睇嗰陣都係幻想個好正統派嘅形象
竟然會咁

有得聽小部份未到開播都聽唔到

係囉同我諗既唔同
睇個陣 我覺得應該最少似哈比人入面個條

好似唔錯
不過都係等埋完整版先

想去

雖然39話應該未到最好睇個part
40話開始就好睇

水晶日本已經炒到五千幾啦

真係出得靚無計
隻emilia好有特色

冇位拆
Emt寄到都唔知點

雷姆有冇比人炒

平價賣出去

換到個櫃就有位

買GAMERS

標題名

佢地個camp嘅預感=fact checked

大波女幸運係被動+主動技來的

真
睇黎7章劇情確定

世界以佢為中心 呢句野同死亡回歸有啲衝突

9up多睇佢7章點中伏

記得小說佢同昴猜包剪揼係贏左好多次
係最尾一次唔知點解就輸左

feel到佢會入領域做加害者 只勝不敗

因為昴用必勝

希望唔好講到佢咁勁
其實我一直都好難想像第5章既佢點打法

卷三 amazon又可以訂得了

因為事先講明Priscilla輸一次就要俾486揸波

作者暗示緊Priscilla個刻想俾486揸

印象中係咪話佢同第六章email同強度

點解レム最多票

咁屈?
咁姐係無乜人夠佢打架啵

咁簡單都要問

唔記得四章定六章 唉屌
睇附贈小說 佢幾年前好似畀青色雷光屈

上一個POST都係EMT多票啲

比佢屈正常啵
If 線 佢同萊茵46波
同佢比唔多睇到條女實力

訂咗卷3
大家覺得第10集會唔會執下佢

幾時先再秒爆POST

佢出就會

下個月開播返就會秒POST

下半季比上半季更精彩

搞錯魔劣咁既質素 首週首卷都賣6500
仲多過re0

有冇咩王之力

咪又係每卷送小說

咁有新content都心動嘅
果青3我都諗過買唔買 但係動畫本身真係唔掂

唔知有冇機做到第六章 睇嚟要課少少金買bd了

我就唔會單單為左小說買

你唔係買巨人咩

唔知邊度睇到 記得角川有條友放風話你地睇完之後肯定好期待有第三季 唔知係咪開口牌

3季又唔太擔心 歐美中國好多人睇 收播映權費都收到手軟 係唔知第4季有無姐
如果佢出晒所有15卷終章D內容 相信應該全部人暴動 好想睇後續

下半季幾號播

1月6 一樣時間

觀望吓神回做成點 呢三集唔合格

三季可能淨係夠第五章

無咁誇 係節奏差啲畫面唔太擔心 幾好
下集同下下集重點 希望佢搞得好好睇睇

一定啦

其實都係製委會on9 16集點夠塞到122/123
但係個檔期要畀四月黃金神威

唔知角川點諗
賣雷姆嚟講好值得做到六章完
不過有冇動畫化都賣到雷姆 同埋印象中去到咁後角川條水喉都會細啲

而家雷姆膠出少左好多啦
如果完六章，應該又會多返
但唔撚好再出，唔想買

青色雷光劍術實力 ＝劍鬼年輕

憤怒if，青色雷光已經打得好好，有環境阻止精靈幫劍聖回血同debuff。冇左2把劍但打到劍聖重傷。

不過都冇用，劍聖親生仔 ，愈傷愈強，仲有不死鳥加護無限,。俾EMT 暗算隊多刀，仲可以秒 puck

五章 cut 得多都可以12集搞掂 ，有咁燃多打鬥

六章就仲複雜過4章！24集都未必得啦

睇佢仲想唔想整落去角川可以出到套熱門動畫真係好少有
刀劍都可以越整越多budget夠hit 應該無問題既

黎緊係emilia膠啦
6章雷姆拉姆套衫好靚 出硬pvc

黎緊貝蒂膠啦

超越劍鬼嘛劍鬼應該傷唔到萊茵

12急咗啲 16好啲
6章25集夠啦
卷數*4集 其實都好夠做

第一集算最好

佢無乜好出 一定鐘意emilia既人多過beatrice

其實email害死咗天蠍座的女子，屌佢老母

同外掛仔比冇人係夠打 人地青色雷光有2把同龍劍一樣D傳說級武器，打得入有咩問題！？仲有打得入劍聖其他人都做到（EX： 強欲），

講緊純劍術 同埋係全盛時期！劍鬼年輕好燃勁，暗算＋對方讓賽可以勉強打贏前任劍聖，同埋，老左都同加菲貓同level

佢冇AOE技同加護，算係咁！劍鬼對人戰係好勁，但同白鯨呢D血牛打係差咁D

佢點都無得救而家已經係最好結果

個次係佢主動比人打入啦

加菲貓有咁勁咩
一直覺得佢一般般

re: zero D 打鬥唔係純睇戰鬥力，仲有魔力，權能，偷襲，計謀etc. 劍鬼打得入外掛仔劍聖做到唔出奇。傲慢if 486 試左N次，配合唔同戰力，都曾經成功殺到外掛仔，係輸比無限不死鳥。

加菲貓戰力係睇你同邊個比同點比較？對人/近戰，獸化個陣係幾勁，勁過腸姐，精靈劍士julius，同羅茲； 加菲貓同老左的劍鬼同level，5 章有講; 但佢冇AOE/魔法技，所以單打一定打唔贏puck/白鯨/大兔（強欲if 有講）/shaula

AOE/魔法技好大影響，加菲貓冇AOE/魔法技，點都有D影響：

咁突然

我都估到係未整到

得一半係新嘢

差不多啦 起承轉合都做到哂 第一集內容係哂到 第二集開始黎料

正阿

佢明顯係唔想劇透但又引你追
重點個啲都無show出黎 幾好

睇pv只知兩樣野動畫黨 subaru挑戰roswaal
同Puck 出現返

viu會唔會播後半部分?

或者有冇網站係可以到時十一點即時更新?

同一季黎 放映權應該一次過買晒

最準時得支站同巴哈
Viu會遲少少

有冇推介啲咩vpn呀?

支站唔洗vpn 有港版權
但通常都會建議睇viu 同巴哈
之前其他巴打講Nord上到巴哈

其實viu 生肉都準時
係熟肉要等下

唔係呀因為我諗住同啲群組成員一齊睇呀但係呢有廣告又唔係好掂喎

支站係咪即係等於bilibili

bilibili暫時淨係有呢個我唔知佢會唔會有港澳台嗰個款

viu邊個位有得睇生肉？

正常應該有 等佢更新啦

同一個位姐嘛
只係11點個陣會未出得切字幕

應該唔會好似巨人咁第二朝先有字幕

Re:從零開始的異世界生活第二季後半部分 PV 繁體字幕

發覺reddit一有re0 post 就會引巨人粉入黎話re0唔好睇唔明啲人興奮啲乜 同巨人比只係垃圾之類
一套就完 一套仲係開頭 好難比較

加上其實兩套都好好睇 做乜一定要踩人地

可能係falseflagging
唔同類型難啲比

可能係啦
但總引到人回佢re0>aot又嘈過

甚至我覺得唔需要比較好睇就得啦 比黎比去都無結果

啱,畀佢拗贏又點
咪一樣畀人label晒做weeb

咦 難得唔熟識既人名入黎

都係
雖然日本動畫係歐美已經越黎越普遍

me動畫黨
一直有mon po,咁啱搭下嗲姐

咁突然 希望黎緊唔好崩得太勁

viu隔幾集就唔記得放字幕姐 冇事既
其實大家都係準時放，係index未更新到

難得仲有動畫黨入黎
下半季仲好睇過上半季 記住準時睇

係 得以為1月1先有
比多3個月就次該無事既
上半季得幾個畫面崩姐 其他都好好

仲有兩個禮拜

呢part 多娜畫得幾好
唔係大頭但都畫到幾清楚表情
可能真係wfh同公司做野既分別

昴close up話自己見過地獄個度崩崩地
Part 1印象最深刻係昴聽到email問雷姆是誰個表情變化

個個位幾個月前為新編集整定更係好

左面係PV 右面係第3集BD
明顯左面對眼係似第一季個拉姆

都係12,13集屈崩崩地姐
要求唔高，唔好乸埋一舊咁就ok啦

唔好好似今季排少某幾集咁其實我都已經接受到

咁本身係10月番 應該有d作畫一早搞掂

本係7月番

有個畫面成個頭同腳180度反轉咗

我去覆問咗viutv佢哋話後半部分會播

你好呀，《Re：從零開始的異世界生活 第二季》下半部亦會在黃Viu動畫平台上線呢～

reddit pv post大戰 琴晚睇到心諗比乜鳩野

我無睇 咁搞笑

應該問會唔會準時有字幕

係間中都有呢啲人
黎緊一月會有karma大戰架啦

已經J咗pv 十幾次 幾時先到6號

最崩嘅第15集成集比咗支那畫

睇落好違和 你話係訓喺到又唔係 隻手又唔知做乜 個頭又唔知做乜咁

OVA1限定版 3000日元咁平既 入左好多貨咩
記得都賣左萬幾卷架

35集BD修正超多
SUBARU個樣執返正好多
佢TWITTER仲有33 34集修正
睇黎WFH影響都幾大

qc麻麻地喎,同埋個樣有少少崩

景品係咁上下啦

打底褲

仆街隻emt水晶今日到
冇位擺

你期待緊啲咩 ova都係打底褲

你係人地個景品差面show off 個貴野

好新pvc應該都係emilia

唔好係雷姆就得
唔想買

岩岩睇1月新番介紹冇re0嘅係咪又推遲

係咪衰呢 燈神

無延啊 一月六號11點播

屌....

件衫睇黎又會出膠

有機會 生日嘛

今件個件出左膠，但冇位拆

Re0 第二季 part2 一月六號 日本時間10點半播出
香港應該要11點（未確認）

影晒兩隻黎睇下

冇買拉姆

唔係收到emilia啦咩

好啊，等咗好耐

revolve幫手整 應該唔會太差

屌以為講緊生日
Emt未到
連雷姆都未拆
冇位擺唔撚拆

卷4圖出左啦
送1至4卷收納盒同completed guideline上卷

你放人入盒咁耐 有無良心?

那有位

送舊迎新

Dum到櫃先得架

屌最後冇人送上門，然後出sms叫我自己去郵局

咁仆街 邊間速遞?

Ems

咁廢我用amazon 最平個間 會前一日whatsapp 問我有無人收貨

話說大家覺得畫埋耳仔detail 重唔重要
發覺有唔少鬼佬都話點解今季耳仔得返一條線

我自己就唔太care

同埋我自己睇返 其實第一季似小說插圖畫風 樣貌比較幼齒 面圓 可愛同人物年齡有差距

但第二季個樣就成熟啲 似返實際年齡

我一早攞咗EMT啦但係我唔小心整爛咗少少,不過好彩用aa膠黐返

呢隻真係靚

25卷插圖

等到變化石

收納盒有莎緹拉

有幾條野好震

畫風變左好多

佢啲畫風好唔穩定
一開始個陣比較可愛 包面
而家就無咁包

睇黎下一本外傳係佢兩個

台版20卷1月出 有限定版

正 幾鍾意呢對

台版唔知等到幾時先睇到

佩特拉出膠 中下個到 好似係KADOKAWA出

以為景品

茶會系列嘛 質素一般
但我諗無其他廠會出佢
多娜就有機

唔係好明你講乜

佩件啊好唔穩

原來台灣木棉花好多產品都有代理大家可以買到正版

有冇巴打會買嚟緊出嗰隻game?

老人痴呆全身

討論過幾次啦 有人買啊

真心唔太鐘意人形我想要哈比人個隻

咁嘅外形，但就係三人組入面嘅大雄

完左半季之後冇乜入嚟，跟得冇咁貼

長月講既野都信？
佢夠話近日會出7章

好似今個post定上個post講過
有特典送 想買ps4/switch 版記住望下

睇下佢七章要寫幾耐

又多個4年

第4卷都幾好賣
未公佈時已經係50名內
而家一直都係十幾名

無錢買晒8卷 可以只買卷4/卷8
Completed guideline 有分鏡原畫人物場地設定睇

仲有5日大家估下2021年前佢會唔會更新web版

年尾緊係抖下先

條友都抖咗四年

動畫都未播到
HEA多陣先喇

咁落去廿年都睇唔到結局

估下雷姆要到第幾章先有返記憶好過啦

笑死

6年啦
我預佢一年出2卷 2年完1章
10年後結局

睇黎係39集pv 多咗少少新畫面

1/6

一月有re0 巨人 史萊姆三重快樂

好期待史萊姆

一定好撚爽

睇足九個月

巨人同屎都分割播放
4月無乜野睇

有史萊姆日記

估唔到個標題就係STRAIGHT BET
真係好想快啲1月6號呀好想睇呀

腦海已經自動播緊straight bet首歌

又出多條 呃view啊

我諗佢唔會用返舊歌

仲未完官方仲set埋今個禮拜五嘅直播

難得有坂本

係呀等咗超耐呀我由第二季開始等到而家

居然有鈴村太太

覺得佢比較老 同班年輕傾唔埋
唔知上去會講咩

人地先40歲有幾老
同齡既碧翠絲都已經係廣播常客

唔同色既喂異世界戴con啊

光線影響姐

點同 人地第一季就夾開
坂本後入

唔係啵 你睇清楚d

我嚟後入佢

李依咁多廣播經驗你就定啦

我都覺得係光線嘅問題啫因為佢冚住張被可能反光唔到
我之前仲認為佢個眼珠係透明嘅睇番先原來唔係

同松岡都有野講唔會dead air 同太太又點會冇野講

咁又唔同wo
呢兩個人做節目既話淨係扮怠惰都夠做一粒鐘既廣播

神本身同後輩廣播都無乜問題，何況同李依都幾熟
如果神+真綾嘅話，真係可以成場dead air

但唔係黑色架可以睇返25集最尾 大頭最清楚

放送事故

原來我睇既1月番
最早個套係re0
即係我1月6號之前都無動畫睇

who is 神?

怠惰CV松岡禎丞

孕吐

係李依先可以成日廣播 不停鳩up

松岡毒撚有唔熟既女就唔識講野
要搵返愛依比佢

佢幾時結婚

神依家好好多啦，睇佢魔王城個廣播同小澤亞李無乜點合作都吹到兩嘴，雖然係同公司。

同埋你講得出名既女聲優基本上同神都有過對手戲
例如鈴木太太其實同神合作過地下城劇場版

改善咗好多喇依家同女後輩傾計都冇咩問題

要同結咗婚嘅女先識講嘢

ost用番straight bet好似都唔夾 新bgm

人地當佢fd

毒撚見到單身女搵佢吹水就會ff對自己有意思
人妻既話唔洗擔心

睇黎今晚都無web更新 仲有3日

其實對比恐女，神明顯驚前輩的程度大好多

掃把佬 : 買唔切事後丸
EMT :

Subaru:唔係咁唔好彩嘛

樓上啲回覆好好笑
不過太多圖太長我唔quote了

冇位

送比我

比錢黎

卷三首週
4115+472=4587
夾埋次週應該岩岩好5000

現時
第一卷5989
第二卷4971

最尾一日
睇黎今年無機了

定定驚先

Happy New Year !!
等多六日有得睇啦終於!

《Re：從零開始的異世界生活》第二季後半
Animax, VIUOTT, 愛奇藝同香港Bilibili都有得睇😍
📣1/6(三)起 各大平台陸續更新！⁄(⁄ ⁄•⁄ω⁄•⁄ ⁄)⁄
*日期及時間請留意平台公佈*
【故事大綱】🤟
我一定會拯救你的。
打倒了擔任「怠惰」的魔女教大罪司教，貝特魯吉烏斯•羅曼尼康帝後，菜月昴和愛蜜莉雅又再度相遇了。
在跨越了痛苦的訣別，終於能夠和解的兩人身邊，新的篇章卻又開始了。超乎想像，九死一生的危機，以及冷酷無情的現實向他們襲來。
少年將再次起身，面對殘酷的命運。
#從零開始的異世界生活 #香港木棉花 #木棉花代理

今日終於有得聽opening TV ver

就咁聽 已經係腦內幻想到op咩樣
應該會有打戲係op

好好聽

仲有5日

OP J出血 仲有5日

點解賣得咁少啲廢萌番就賣咁多

分割+budget少過第一季+未知全卷店鋪特典

Re0賣放映權好賺架啦 放心

分割真係有d趕客

當初接住新編集版播 會好好多

留意有劇透如果想睇先好睇已經加重咗

我想講睇唔到
你會唔會整多次

留意有劇透如果想睇先好睇已經加重

圖透

(現貨)從零開始 Memory Snow BD

(現貨)從零開始 冰結之絆 藍光BD

Twd 1990=hkd548,平過amazon

想佢出新編集版多啲

OP3

邊有show咁多

都無乜人入戲院睇re0 26至38集
佢開多兩場39集優先場仲好啦

開新post 呢個post有啲劇透 廢時動畫黨睇到
順手換過啲poster 同pv

轉去呢到

唔好推呢個啦由佢沉

推到佢1001

雷姆

昴

emilia

多娜

拉姆

ferris

白鯨

白銀御行

萊因哈魯特

puck

satella

菲鲁特

怠惰

長月達平

和真

aqua

惠惠

darkness

有排推喎

高橋李依

小林裕介

堅持

幫你拉幾下

雷姆（覺醒）

拉

星漾晴

奇異·點

雷姆教教徒

快來拿裝甲包

單丸陳奕迅

青蓮地心火

凍華田(ガッキー)

3noirvexa

錯的不是我

希魔

開玩笑麼

和你身份不進化

然後我送上賀吻

化物語

偽物語

傷物語

貓物語黑

物語系列第二季

曆物語

終物語

續終物語

1月6號

隻手好攰

今日好凍

我好樣衰

我都係

排球少年

hikariare

康復香港

redo

單車

一切一切也都是為我已做

騎著單車的我倆

我愛486

我想飲多娜茶呀

你介意來愛護

a

b

差70

c

加油

d

e

f

g

h

i

j

k

l

m

n

o

p

30

q

r

s

t

u

v

w

x

y

z

5

3

1